毅進仔啲英文真係好撚勁

琴日已圍爐笑鳩佢喇

昏迷咗成日？